张建宗真实身份大揭秘！张建宗其实是黄尸？

现任香港特别行政区政务司司长张建宗作为香港特别行政区的第二号人物，在过去反修例骚乱中甚少谴责暴徒行为。他暧昧的立场不禁令人怀疑他的真实身份。

在七二一事件发生后，张建宗认为警察的处理手法和市民心目中有很大落差，并认为政府责无旁贷，愿意为事件道歉。香港警察队员佐级协会事后发表声明，认为张建宗的道歉言论不负责任，对张建宗给予最严厉的谴责。作为政府的高级官员，竟然与警队持相反立场，不禁令爱国的市民质疑他是否称职。

在准备区选期间张建宗的言词亦值得大家关注。由七月起的每星期天，在香港各处都有反对派发起的示威活动，几乎全部都会演变成为暴力冲突。在十一月十一日起一连五日的工作天，黑衣暴徒更发起了全港到处堵路阻塞交通的破坏行为 ，声称“揽炒”香港。而张建宗则在访问中认为一星期后的区选十分重要，希望能够顺利举行。其后香港居然出现了一整个星期的和平，黑衣暴徒的破坏行为完全不见踪影。

而在区选前的一天，张建宗在呼吁示威者让区选顺利举行时，竟然用“朋友”来称呼示威者。看到这里，大家都几乎知道张建宗是如何看待黄尸示威者了！

区选的结果更证实了张建宗为何希望区选顺利完成。政府部门一直有收集网上数据以估算区选结果，作为政府内部人员，张建宗很大机会知道市民的投票意向，以及区选的大约结果。如果他确实为了政府着想，他理应放纵黑衣暴徒的破坏行为，以此为延迟或取消区选的理由。但他却多番提出区选必须顺利进行，此行为似乎在帮助反对派取得优势。

综合以上分析，张建宗确实为一只不折不扣的黄尸，收着政府的薪酬，却和政府、警队打对台，站在黄尸的一边。香港政府应尽早取缔这个卖国黄尸，并聘用一个真真正正爱国爱港的政务司司长。

【鬥黃】邊個夠黃同我入嚟簽晒啲聯署

宗仔手足嚟

張建宗係偽藍真黃屍

手足

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

張建宗係五毛

靜靜地贏唔得嘅
不推文

手足黎架

收住五毛撐手足

鬥完文人輪到鬥官了..

講真佢都算係咁
睇到藍陣反佢都覺得佢盡量幫緊黃絲

屌，講開又好似係
Respect 手足

屌邊個踢爆

又無拆路障、又無打曱甴
實係暗黃

又將個淺藍推向深藍 點解連登仔咁白痴逼敵人做野傷害自己

push

慳到米飯錢呀

其實佢自保姐

又話唔篤灰

唔怪得777想將宗仔趕落台要換邱騰華上去啦

害手足

可能佢已經俾奶共狗篤咗灰，OP轉載

唔怪之得黎排唔多見佢

Dllm 宗仔身在曹營心在漢 所有黃圈人都知
你講出嚟佢重點繼續做

牙宗辛苦你了

好似重有之前話遼寧號離開國家後第一個外訪地方就係香港

係

死偽藍

宗宗辛苦你了

估唔到

一齊鬥死個偽藍

其實淋病柒婆都係偽藍
佢做啲嘢永遠都係影衰甴近平

一講區選重要，黑衣暴徒就安靜晒，肯定係佢背後指揮

張仔一直都唔錯
well done

唔好再爆佢啦，手足黎嫁

撐住啊宗仔

死黃屍

藍絲都幾勁
起初放風話武肺係因為武漢人食野味 佢地信
中間共產黨話武肺係美軍搞出黎 佢地就信
後來共產黨改口話唔係 佢地又信

好耐唔見張生出來講野

要貼去帝吧

暗地心照夠啦
又大大聲想點

屌你老母啊殘體字

手足

幫手推埋立會啦宗仔

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

on9
藍屍只係撐警 撐鄉黑
林奠/其他高官佢哋照屌

熱門4p定p4 TVB剩係播4p

難分真與假
唔敢跟車太貼
媽呀 好亂呀

屌 你班仆街靜靜地贏得唔得？
連仔快啲del post
唔好害到手足

推

Push

多謝手足。

好似幾有道理

跟住邱狗順勢食埋777個位

上次都聽到林鄭講光時口號暗黃手足

做乜講出嚟

宗仔

細聲d

會唔會有民建聯/工聯會嘅人其實係黃屍

宗仔係我地嘅內應

如果真係中共開動機器開始抺黑張建宗，咁即係代表中共已經準備好特首取代林鄭，所以收左張建宗皮先放個侯選人去cs位

一早都覺得佢係（除非唔係）。而家係咪要進行黃雀行動2.0，盡快護送佢去美國？

出賣手足

【政府派錢】張建宗：手續簡單不用擔心 望明年初發放

佢反而係成家無外國藉嘅唯一一個高官

藍絲開始內鬥分化

張建宗好黃 上星期食龍門

靜D啦 屌

不推文

蜀中無大將

宗仔雖然唔掂
但已經係咁多高官入邊算比人屌得少

哈哈!簡體字嚟茄

宗仔真係用心良苦

哭𠹌咗

「遼寧號第一次出國訪問就係去香港」又唔見你講？

怪錯左，原來自己友黎

深深說服我了

講鄧Pk係黃會好啲橫掂都係高級操作

手足！！

示威者朋友先好笑

屌你哋老母唔好再推啦

臥底要潛深啲先有用㗎嘛！

翻看數據，張建宗公開場合使用 暴徒 的次數是官員中最少

宗仔，在心中

屌，唔記得開不推文，大頭蝦

係咪想牙宗俾柒婆清算我屌哂你地老母

A

我反而覺得佢都係受林鄭梳擺

據聞林鄭都係黃絲暴徒

張建宗=朴正熙時代既崔圭夏

可唔可以寫多d, e d文，我好想果d人比一陸狗diu謝謝手足

靜啦
我地要低調

777都黃
習大大都黃

不錯

不推文啦

呢篇嘢係唔係張建宗自己post?

李克強係黃金圈金主，唔通又同你講？

港英餘孽黎?